夢遊Tee係邊買架?

發夢時見好多人著"我係香港人" , "唔好搞我後面" , 其實係邊買?

唔好再科水俾班食人血饅頭既撚屌

用啲錢支持立場同蘋果仲好啦

課左金拉

無論咩角度嚟睇都唔應該買

著黎發夢ok既
著黎出街個d叫on9

我係香港人我覺得ok夠中性
唔好搞我後面比狗見到又追撚住黎咬啊

不過一著住黑衫夢遊佢係咪都咬人既

我都想要件印香港既就夠